覺得戴仔應該要為個抗爭 改個霸氣d既名😤⭐️

咩名好？

✌🏻😤

戴霸天

🤔